沙皮閪王 甜筒王 我唔撚惹你 你惹鳩我!

行撚開啦534

我有一個不情之請

夠膽死係我留言板到做厲鬼
等我黎笑柒死你個屎忽鬼